突發！北泡最高緊急狀態！朝支邊境「派特種部隊」：獲射殺命令

西朝鮮有無咩表示

表示：有咩所謂蟻民條命唔值錢

正常人, 邊個會偷渡入北韓??

中朝邊境有好多"生意"ga

大陸人

貪食都冇得食